---
title: >-
    خاقانی این دو بیت را در مدینه بر در حرم نوشته است
---
# خاقانی این دو بیت را در مدینه بر در حرم نوشته است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>یا صفوة الرحمن شافع خلقه</p></div>
<div class="m2"><p>انی اتیتک عبدرق عانیا</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>قد کنت مرتد افادرکنی الهدی</p></div>
<div class="m2"><p>فغدوت مرتدیا بدینک ثانیا</p></div></div>